msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: 2020-01-28 11:06-0500\n"
"PO-Revision-Date: 2020-01-28 11:06-0500\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 2.2.4\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;echo esc_attr_x;_x\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-0: *.js\n"

#: aio-employee-profile.php:15
msgid "Back to Time Clock"
msgstr "返回到時間時鐘"

#: aio-employee-profile.php:22 aio-employees.php:18 aio-employees.php:33
#: aio-time-clock-lite-actions.php:1274
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: aio-employee-profile.php:23 aio-time-clock-box-content.php:76
#: aio-time-clock-lite-actions.php:460 aio-time-clock-lite-actions.php:1272
msgid "Clock In"
msgstr "時鐘輸入"

#: aio-employee-profile.php:24 aio-time-clock-box-content.php:90
#: aio-time-clock-lite-actions.php:458 aio-time-clock-lite-actions.php:1273
msgid "Clock Out"
msgstr "時鐘輸出"

#: aio-employee-profile.php:25
msgid "Total"
msgstr "總計"

#: aio-employee-profile.php:51
msgid "Clock In Empty"
msgstr "空時鐘"

#: aio-employee-profile.php:64
msgid "Clock Out Empty"
msgstr "時鐘為空"

#: aio-employee-profile.php:82 aio-time-clock-box-content.php:104
#: aio-time-clock-lite-actions.php:1278
msgid "Total Shift Time"
msgstr "總班次時間"

#: aio-employee-profile.php:122
msgid "You must be logged in to view the Employee Profile Page"
msgstr "您必須登錄才能查看 \"員工設定檔\" 頁"

#: aio-employees.php:6 aio-time-clock-lite-actions.php:144
msgid "Employees"
msgstr "員工"

#: aio-employees.php:9
msgid "Manage Departments"
msgstr "管理部門"

#: aio-employees.php:10
msgid "Add Employee"
msgstr "添加員工"

#: aio-employees.php:19 aio-employees.php:34 aio-monitoring.php:15
#: aio-monitoring.php:26 aio-time-clock-lite-actions.php:496
#: aio-time-clock-lite-actions.php:1025 aio-time-clock-lite-actions.php:1026
#: templates/department-section.php:8
msgid "Department"
msgstr "部門"

#: aio-employees.php:22 aio-employees.php:37
#: aio-time-clock-lite-actions.php:919
msgid "Wage"
msgstr "薪資"

#: aio-employees.php:28 aio-employees.php:43 aio-monitoring.php:20
#: aio-monitoring.php:31 aio-time-clock-lite-actions.php:1275
msgid "Options"
msgstr "選項"

#: aio-employees.php:91
msgid "Total Employees"
msgstr "員工總數"

#: aio-get-pro.php:3
msgid "View Pro Product Page"
msgstr "查看頁面"

#: aio-get-pro.php:8
msgid "All In One Time Clock Pro"
msgstr "AIO 時間時鐘專業版"

#: aio-get-pro.php:10
msgid "More features than you can shake a stick at"
msgstr "更多的功能，比你可以摇棍子"

#: aio-monitoring.php:7
msgid "Employees Currently Working"
msgstr "目前工作的員工"

#: aio-monitoring.php:14 aio-monitoring.php:25
msgid "Employee Name"
msgstr "員工姓名"

#: aio-monitoring.php:16 aio-monitoring.php:27
#: aio-time-clock-lite-actions.php:497 aio-time-clock-lite-actions.php:1263
msgid "Clock In Time"
msgstr "時鐘的時間"

#: aio-monitoring.php:17 aio-monitoring.php:28
#: aio-time-clock-box-content.php:56
msgid "IP Address"
msgstr "IP 位址"

#: aio-monitoring.php:19 aio-monitoring.php:30
msgid "Status"
msgstr "狀態"

#: aio-monitoring.php:84 aio-time-clock-lite-actions.php:459
msgid "Edit Shift"
msgstr "編輯移位"

#: aio-monitoring.php:97
msgid "Total Clocked In"
msgstr "總被阻止"

#: aio-news.php:2
msgid "Update News"
msgstr "最新動向"

#: aio-news.php:5
msgid "Introduction"
msgstr "介紹"

#: aio-news.php:7
msgid "Congratulations"
msgstr "祝賀"

#: aio-news.php:8
msgid "You have successfully updated to version"
msgstr "您已成功更新到版本"

#: aio-news.php:10
msgid "Updates"
msgstr "更新"

#: aio-news.php:12
msgid "Cleaned up UI"
msgstr "清理 UI"

#: aio-news.php:13
msgid "Cleaned up date inputs"
msgstr "清理日期输入"

#: aio-news.php:14
msgid "Fixed department not showing on employee page"
msgstr "修复了员工页面上未显示的部门"

#: aio-news.php:17 aio-news.php:19
msgid "Required Actions"
msgstr "所需的操作"

#: aio-news.php:21
msgid "No required actions at this time"
msgstr "此更新沒有必需的操作"

#: aio-news.php:24
msgid "Finished"
msgstr "結束"

#: aio-news.php:26
msgid "Thank you"
msgstr "谢谢"

#: aio-news.php:27
msgid "Thanks again for using the All In One Time Clock Lite"
msgstr "再次感謝您使用的全在一個時間時鐘精簡版"

#: aio-news.php:27
msgid "Navigate to Settings Page"
msgstr "導航到 \"設置\" 頁"

#: aio-report-wizard.php:2
msgid "Advanced Reports only available in"
msgstr "僅在"

#: aio-report-wizard.php:3 aio-settings.php:191 aio-settings.php:212
#: aio-settings.php:247 aio-settings.php:258
msgid "Pro"
msgstr "專業版"

#: aio-reports.php:10 aio-time-clock-lite-actions.php:147
msgid "Reports"
msgstr "報告"

#: aio-reports.php:23 aio-simple-report.php:8
msgid "Date Range"
msgstr "日期範圍"

#: aio-reports.php:27
msgid "Advanced"
msgstr "進階"

#: aio-settings.php:6
msgid "Keeping track of time was never easier"
msgstr "跟蹤時間從來都不容易"

#: aio-settings.php:23 aio-time-clock-lite-actions.php:142
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#: aio-settings.php:29
msgid "Help"
msgstr "說明"

#: aio-settings.php:35
msgid "News"
msgstr "最新消息"

#: aio-settings.php:41
msgid "Get Pro"
msgstr "獲取專業版本"

#: aio-settings.php:50
msgid ""
"WARNING!! Permalinks have to be set to anything other than default for the "
"Timeclock to work properly.  We recommend you user the Post Name setting"
msgstr ""
"警告！！要使時間鎖正常工作, 必須將 Permalinks 設置為預設值以外的任何內容。 我"
"們建議您使用 \"發佈名稱\" 設置"

#: aio-settings.php:52
msgid "Configure Permalinks"
msgstr "配置永久連結"

#: aio-settings.php:75
msgid "TimeClock Page Created Sucessfully"
msgstr "成功創建的時間時鐘頁"

#: aio-settings.php:76 aio-settings.php:81 aio-settings.php:108
#: aio-settings.php:114 aio-settings.php:156 aio-settings.php:174
msgid "View Page"
msgstr "查看頁面"

#: aio-settings.php:78
msgid "Something went wrong.  Timeclock was not created successfully"
msgstr "出了問題。 未成功創建時間鎖"

#: aio-settings.php:80
msgid "You already have a TimeClock page created"
msgstr "您已經創建了一個時間時鐘頁"

#: aio-settings.php:107
msgid "Employee Profile Page Created Sucessfully"
msgstr "成功創建員工設定檔頁面"

#: aio-settings.php:111
msgid ""
"Something went wrong.  Employee Profile Page was not created successfully"
msgstr "出了問題。 未成功創建員工設定檔頁面"

#: aio-settings.php:113
msgid "You already have a Employee Profile page created"
msgstr "您已經創建了 \"員工設定檔\" 頁"

#: aio-settings.php:124
msgid "General Settings"
msgstr "一般設定"

#: aio-settings.php:132
msgid "Company Name"
msgstr "公司名稱"

#: aio-settings.php:134
msgid "Enter Company Name"
msgstr "输入公司名称"

#: aio-settings.php:137
msgid "The company name associated with this Account"
msgstr "與此帳戶關聯的公司名稱"

#: aio-settings.php:141
msgid "Enable Employee Wage Management"
msgstr "實現員工工資管理"

#: aio-settings.php:143 aio-settings.php:200
msgid "Enabled"
msgstr "啟用"

#: aio-settings.php:144 aio-settings.php:201
msgid "Disabled"
msgstr "停用"

#: aio-settings.php:147 aio-settings.php:240
msgid ""
"This allows you to track wages as well as time. Making your reports and "
"graphs much more valuable"
msgstr "這可以讓你跟蹤工資和時間。使您的報告和圖表更有價值"

#: aio-settings.php:151
msgid "Time Clock"
msgstr "時間時鐘"

#: aio-settings.php:157 aio-settings.php:175
msgid "Edit Page"
msgstr "編輯頁面"

#: aio-settings.php:159
msgid "Time Clock page not found. Would you like to create one"
msgstr "找不到時間時鐘頁。創建一個"

#: aio-settings.php:165
msgid "Where employees can clock in and out of their shifts"
msgstr "員工可以在輪班中打卡進出的地方"

#: aio-settings.php:169 templates/time-clock-style1.php:9
#: templates/widget-content.php:13
msgid "Employee Profile"
msgstr "員工簡介"

#: aio-settings.php:179
msgid "Employee Profile page not found. Would you like to create one"
msgstr "找不到 \"員工設定檔\" 頁。創建一個"

#: aio-settings.php:185
msgid "Profile where employees can access their shifts.  Shortcode"
msgstr "分析員工可以訪問其班次的位置。 快捷代碼: [顯示 _ aio _ 雇員 _ 設定檔]"

#: aio-settings.php:189 aio-time-clock-lite-actions.php:1328
msgid "Quick Pick Time Clock"
msgstr "快速選取時間時鐘頁"

#: aio-settings.php:191 aio-settings.php:212 aio-settings.php:247
#: aio-settings.php:258
msgid "Available in"
msgstr "可在"

#: aio-settings.php:194
msgid ""
"List style employees list page that allows users to quickly clock in and out "
"of shifts using a pin number"
msgstr "列出樣式員工清單頁面, 允許使用者使用引腳編號快速進出班次"

#: aio-settings.php:198
msgid "Redirect Employees to Time Clock Page"
msgstr "將員工重定向到時間時鐘頁面"

#: aio-settings.php:205
msgid ""
"If a user with the role 'Employee' logs in. They will be redirected to the "
"time clock page"
msgstr "如果具有 \"員工\" 角色的使用者登錄。它們將被重定向到時間時鐘頁面"

#: aio-settings.php:210
msgid "Show Employee Avatar"
msgstr "顯示員工頭像"

#: aio-settings.php:216
msgid "When enabled, avatar will display on time clock page"
msgstr "啟用後, 頭像將顯示在時鐘時鐘頁面上"

#: aio-settings.php:221
msgid "TimeZone"
msgstr "時區"

#: aio-settings.php:245
msgid "Enable Location"
msgstr "啟用位置"

#: aio-settings.php:251
msgid "When enabled, employees can select the location they are clocking in at"
msgstr "啟用後, 員工可以選擇他們所處的位置"

#: aio-settings.php:256 aio-time-clock-lite-actions.php:1293
msgid "Custom Roles"
msgstr "自訂角色"

#: aio-settings.php:262
msgid "Add your own custom roles to have access to the time clock."
msgstr "添加您自己的自訂角色以存取時間時鐘。"

#: aio-settings.php:273
msgid "Need Support"
msgstr "取得支援"

#: aio-settings.php:276
msgid "We got you.  Visit the link below and we will get you on your way"
msgstr "訪問此連結, 我們將讓您在路上"

#: aio-settings.php:278
msgid "Get Support"
msgstr "取得支援"

#: aio-simple-report.php:10
msgid "From"
msgstr "從"

#: aio-simple-report.php:10
msgid "Through"
msgstr "貫通"

#: aio-simple-report.php:13 aio-time-clock-box-content.php:36
#: aio-time-clock-lite-actions.php:104 aio-time-clock-lite-actions.php:495
msgid "Employee"
msgstr "員工"

#: aio-simple-report.php:15
msgid "Show All"
msgstr "查看全部"

#: aio-simple-report.php:18
msgid "Submit"
msgstr "送出"

#: aio-time-clock-box-content.php:47
msgid "Edit Employee"
msgstr "編輯員工資料"

#: aio-time-clock-box-content.php:58
msgid "In"
msgstr "在"

#: aio-time-clock-box-content.php:65
msgid "Out"
msgstr "已售完"

#: aio-time-clock-box-content.php:85
msgid "Edit Clock In Time"
msgstr "及時編輯時鐘"

#: aio-time-clock-box-content.php:99
msgid "Edit Clock Out Time"
msgstr "下班時間"

#: aio-time-clock-lite-actions.php:81
msgid "Manager"
msgstr "經理"

#: aio-time-clock-lite-actions.php:95
msgid "Volunteer"
msgstr "志工"

#: aio-time-clock-lite-actions.php:113
msgid "Time Clock Admin"
msgstr "時間時鐘管理"

#: aio-time-clock-lite-actions.php:143
msgid "Real Time Monitoring"
msgstr "即時監控"

#: aio-time-clock-lite-actions.php:145 aio-time-clock-lite-actions.php:1027
msgid "Departments"
msgstr "部門"

#: aio-time-clock-lite-actions.php:146 aio-time-clock-lite-actions.php:455
msgid "Shifts"
msgstr "變化"

#: aio-time-clock-lite-actions.php:377
msgid "action does not exist"
msgstr "操作不存在"

#: aio-time-clock-lite-actions.php:443
msgid "report action cannot be null"
msgstr "报表操作不能为空"

#: aio-time-clock-lite-actions.php:456
msgid "Shift"
msgstr "轉變"

#: aio-time-clock-lite-actions.php:457
msgid "Add New"
msgstr "新增"

#: aio-time-clock-lite-actions.php:461
msgid "All Shifts"
msgstr "所有移動"

#: aio-time-clock-lite-actions.php:462
msgid "View Shift"
msgstr "查看移位"

#: aio-time-clock-lite-actions.php:463
msgid "Search Shifts"
msgstr "搜索轉移"

#: aio-time-clock-lite-actions.php:464
msgid "No shifts found"
msgstr "未找到班次"

#: aio-time-clock-lite-actions.php:465
msgid "No shifts found in the Trash"
msgstr "在垃圾桶中沒有發現班次"

#: aio-time-clock-lite-actions.php:467
msgid "Employee Shifts"
msgstr "員工轉移"

#: aio-time-clock-lite-actions.php:471
msgid "Employee shifts dates and times"
msgstr "員工轉移"

#: aio-time-clock-lite-actions.php:498
msgid "Clock Out Time"
msgstr "下班時間"

#: aio-time-clock-lite-actions.php:499
msgid "Total Time"
msgstr "Total Time"

#: aio-time-clock-lite-actions.php:579
msgid "Shift Info"
msgstr "移位資訊"

#: aio-time-clock-lite-actions.php:1028
msgid "Search Departments"
msgstr "搜索部門"

#: aio-time-clock-lite-actions.php:1029
msgid "Popular Departments"
msgstr "熱門部門"

#: aio-time-clock-lite-actions.php:1030
msgid "All Departments"
msgstr "所有部門"

#: aio-time-clock-lite-actions.php:1031
msgid "Edit Department"
msgstr "編輯部門"

#: aio-time-clock-lite-actions.php:1032
msgid "Update Department"
msgstr "更新部門"

#: aio-time-clock-lite-actions.php:1033
msgid "Add New Department"
msgstr "添加新部門"

#: aio-time-clock-lite-actions.php:1034
msgid "New Department Name"
msgstr "新部門名稱"

#: aio-time-clock-lite-actions.php:1035
msgid "Separate departments with commas"
msgstr "用逗號分隔部門"

#: aio-time-clock-lite-actions.php:1036
msgid "Add or remove departments"
msgstr "添加或刪除部門"

#: aio-time-clock-lite-actions.php:1037
msgid "Choose from the most popular departments"
msgstr "從最受歡迎的部門中進行選擇"

#: aio-time-clock-lite-actions.php:1088
msgid "Users"
msgstr "使用者"

#: aio-time-clock-lite-actions.php:1254
msgid "Working"
msgstr "工作中"

#: aio-time-clock-lite-actions.php:1262
msgid "You are currently clocked in"
msgstr "您目前正在鎖定"

#: aio-time-clock-lite-actions.php:1264
msgid "Update Note"
msgstr "更新備註"

#: aio-time-clock-lite-actions.php:1265
msgid "Add Note"
msgstr "新增備註"

#: aio-time-clock-lite-actions.php:1266
msgid "Click CLOCK IN to START your shift"
msgstr "點擊 時鐘輸入 開始您的班次"

#: aio-time-clock-lite-actions.php:1267
msgid "Location Required"
msgstr "所需位置"

#: aio-time-clock-lite-actions.php:1268
msgid "You have been clocked out"
msgstr "您目前正在鎖定"

#: aio-time-clock-lite-actions.php:1269
msgid "Clock out failed"
msgstr "時鐘輸出失敗"

#: aio-time-clock-lite-actions.php:1270
msgid "Clock In failed"
msgstr "時鐘輸入失敗"

#: aio-time-clock-lite-actions.php:1271 templates/time-clock-style1.php:19
#: templates/widget-content.php:23
msgid "Current Time"
msgstr "目前時間"

#: aio-time-clock-lite-actions.php:1276
msgid "Shift Total"
msgstr "移位總計"

#: aio-time-clock-lite-actions.php:1277
msgid "Total Shifts"
msgstr "總轉移"

#: aio-time-clock-lite-actions.php:1279
msgid "Wage Total"
msgstr "工資總計"

#: aio-time-clock-lite-actions.php:1280
msgid "Widget time clock disabled while on time clock page"
msgstr "小部件時間時鐘在時間時鐘頁上被禁用"

#: aio-time-clock-lite-actions.php:1288
msgid "More Settings"
msgstr "更多设置"

#: aio-time-clock-lite-actions.php:1289
msgid "Easily customize the time clock for your company"
msgstr "轻松为您公司定制时钟"

#: aio-time-clock-lite-actions.php:1294
msgid "Add your own custom roles for time clock access"
msgstr "為時間時鐘訪問添加您自己的自訂角色"

#: aio-time-clock-lite-actions.php:1298
msgid "Manager Profiles"
msgstr "管理工資"

#: aio-time-clock-lite-actions.php:1299
msgid "Manager profiles that can export, import and edit shifts"
msgstr "可以导出、导入和编辑班次的经理配置文件"

#: aio-time-clock-lite-actions.php:1303
msgid "Improved Reports"
msgstr "報告"

#: aio-time-clock-lite-actions.php:1304
msgid "Custom Simple and Advanced Shift Reports"
msgstr "自訂每週和每月班次報告"

#: aio-time-clock-lite-actions.php:1308
msgid "Charts and Graphs"
msgstr "圖表和圖表"

#: aio-time-clock-lite-actions.php:1309
msgid "View activity in the form of a chart"
msgstr "以图表形式查看活动"

#: aio-time-clock-lite-actions.php:1313
msgid "Multiple Shift Views"
msgstr "總班次時間"

#: aio-time-clock-lite-actions.php:1314
msgid "View, edit or create bulk shifts"
msgstr "查看、编辑或创建批量班次"

#: aio-time-clock-lite-actions.php:1318
msgid "Predefined Locations"
msgstr "啟用位置"

#: aio-time-clock-lite-actions.php:1319
msgid "Unlimited Clock in Locations"
msgstr "位置中的無限時鐘"

#: aio-time-clock-lite-actions.php:1323
msgid "IP And GPS Tracking"
msgstr "IP 和 GPS 跟踪"

#: aio-time-clock-lite-actions.php:1324
msgid "Shifts can show the location of an IP address and a GPS coordinate"
msgstr "班次可以显示 IP 地址和 GPS 坐标的位置"

#: aio-time-clock-lite-actions.php:1329
msgid "List style time clock page with pin pad entry instead of a login"
msgstr "列表样式时间时钟页与针脚条目，而不是登录"

#: aio-time-clock-lite-actions.php:1333
msgid "Predefined Shifts"
msgstr "預定義的班次"

#: aio-time-clock-lite-actions.php:1334
msgid ""
"Create prefined shifts that employees can choose from instead of a dynamic "
"clock"
msgstr "创建员工可以选择的精细班次，而不是动态时钟"

#: aio-time-clock-lite-actions.php:1338
msgid "Extendable"
msgstr "啟用"

#: aio-time-clock-lite-actions.php:1339
msgid "Extensions/Addons Supported to allow anything to be possible"
msgstr "支持擴展/擴展以允許任何可能的操作"

#: aio-time-clock-lite-widgets.php:47
msgid "Your user group does not have permission to view the Time Clock."
msgstr "您的使用者組沒有查看時間時鐘的許可權。"

#: aio-time-clock-lite-widgets.php:50
msgid "Time Clock is only available for users that are logged in"
msgstr "時間時鐘僅適用于登錄的使用者"

#: aio-time-clock-lite-widgets.php:51 templates/time-clock-style1.php:39
#: templates/widget-content.php:41
msgid "Login"
msgstr "登入"

#: aio-time-clock-lite-widgets.php:73
msgid "Time Clock Widget Title"
msgstr "時間時鐘小部件標題"

#: templates/department-section.php:11
msgid "Select Department"
msgstr "選擇部門"

#: templates/department-section.php:24
msgid "There are no departments available"
msgstr "沒有可用的部門"

#: templates/time-clock-style1.php:21 templates/widget-content.php:25
msgid "New Shift"
msgstr "新的轉變"

#: templates/time-clock-style1.php:25 templates/widget-content.php:29
msgid "Logout"
msgstr "登出"

#: templates/time-clock-style1.php:38 templates/widget-content.php:40
msgid "You must be logged in to use the time clock"
msgstr "您必須登錄才能使用時間時鐘"

#~ msgid "Exportable Reports"
#~ msgstr "可导出报告"

#~ msgid "Export Reports to Spreadsheet, PDF etc"
#~ msgstr "向展巴/csv 出口報告"

#~ msgid "Dynamic"
#~ msgstr "動態"

#~ msgid "Fixing date logic"
#~ msgstr "修復日期邏輯"

#~ msgid ""
#~ "This allows you to track wages as well as time. Making your reports and "
#~ "graphs much more\n"
#~ "                            valuable"
#~ msgstr "這可以讓你跟蹤工資和時間。使您的報告和圖表更有價值"

#~ msgid "<h2>Need Help?</h2>"
#~ msgstr "<h2>需要幫助嗎？</h2>"

#~ msgid "Some Pro Features Include"
#~ msgstr "一些專業版功能包括"

#~ msgid "Monthly/Yearly Charts"
#~ msgstr "月/年圖表"

#~ msgid "Google Analytics"
#~ msgstr "Google Analytics"

#~ msgid "Employee IP Address Tracking"
#~ msgstr "員工 ip 位址跟蹤"

#~ msgid "Weekly email reports"
#~ msgstr "每周电子邮件报告"

#~ msgid "And much much more"
#~ msgstr "還有更多"

#~ msgid "Learn More about Pro"
#~ msgstr "瞭解有關專業版的更多資訊"
